[勿助長代購 勿提L'Oréal group 第一頁有懶人包] 化妝品護膚品討論區 #61

毋忘港恥
勿 提 L'Oréal Group

LANCOME 事件重溫

Source:

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！#2

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」
講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals,
因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

冇人開 我開
上post提要：
好似冇

最近好靜呀

決定今次要緊貼post
唔做伸手黨

原來係我自己on9
dolce vita 買咗唇膏 依家買多枝唇筆完全唔同色
dllm 好心唔同色咪撚改一樣名啦

新pm留名

po

下 唇膏同唇筆唔同色？

我無 但唔知點解用左vit c 好似仲黃左

嗚我無 你日定夜用

好想幫佢剪指甲

唔同色嫁，連質地都唔同

Innisfree新系列嘅cushion case好靚 但好唔鐘意佢啲cushion
上網搵又話無其他cushion同佢通用
有無絲打發現過同佢個case通用嘅cushion

我係c+f 個個 都係夜用 呢排覺得面好黃

不負責任包膠
Hourglass Blush #Dim Infusion

咩係c+f

我用the ordinary b3 b5 vitamin c23% moisturiser 同玫瑰果油都無問題
你地有無一樣一樣咁續個試？一次過試曬咪唔知邊但有問題囉？
Btw 上網好多人討論 遲下應該好難買

唔quote圖啦 你唔小心都好啲呀 我下眼睫毛禿開架

好似好自然

同眼腫個日比真係差好遠

我尋日啱啱收到b3同lactic acid
用左次b3，暫時無不良反應
我都覺得會愈來愈難買
個價位太太太平民了
講緊其他vit b serum牌子一般都幾百蚊啦
掃好多支囤貨一d都唔難
再加埋d代購

應該係有傷口所以乸 呢兩日都keep住夜晚用 用量又唔會好多 幾抵用
依加澳洲David jones同大間啲既Priceline都有現貨 勁方便

英國covent garden個間都就黎開 好興奮
係咪覺得身處外國真好呢

好自然好靚 遲下再係白光下swatch多次

真心嬲9
the ordinary 幾岩我用 又平
諗住keep住回購啦
點知宜家比人代購到
Asos 補唔切貨
Btw 光仔 London 係咪有實體店？齊唔齊啲貨？
下個月去要買

原來係 Ascorbyl Tetraisopalmitate Solution 20% in Vitamin F 唔通我買錯

隻con係咩牌 好靚

Yes 佢係「in vitamin f」

原本太陽花黎，發覺下眼睫毛太過火想meet走d 黑色粒粒，點知...d毛都甩埋

唔知有無絲打係外油內乾或者暗瘡皮？想分享下自己護膚routine，係不斷嘗試下搵到岩自己既野。

因為缺水易出油，夏天個妝一出油就成Pat野咁，所以妝前要做好多野，洗面用 Mineral wash好乾淨又爽，之後Florihana(玫瑰味)噴面打底，先refresh一下皮膚先，然後用cpb紫水搽下暗瘡位，通常第2日就謝哂，好勁，再將Covermark hydro intensive lotion+reju精華溝埋搽面，可以控制外油內乾情況， 基本上成個夏天都用住，無左真係差好遠，我有時會出暗瘡又U位甩皮，但用左呢兩枝野完全控制左，轉天氣敏感泛紅都會用Reju溝粉底用，勁Work！最後用charlotte tilbury magic cream，仲可以當Base用

如果夜晚我會加返trilogy Rose hip oil ＆ cream , 一星期一次deep cleansing mask,有無絲分享下夏天用乜？

你仲記得 琴日巴士vs今日

要有貨先得啵

原來係咁 但都想問用左面黃係咪用方法錯

有無絲打有jeffree star呢盒 雖然個個都話包裝好柒 但好想買下啲痴線色

外賣協會接受唔到

Agger 想買痴線色平平地買colour pop咪算

有無絲打用緊estee lauder double wear粉底液？
我近排轉左個色號，覺得d粉質好似唔太一樣
上年夏天用cool cream好地地
今年轉左sand，未夠半日就溶妝
仲要溶到好似一條條蟲咁

唯有等colourpop星期五出新色

西瓜色確係靚

唔洗買了
以為會深好多

[/quote]
你地個個都外賣協會

你地個個都外賣協會[/quote]
有枝liquid lip
好彩夠long last唔洗出街補

我有枝Gemini

平既可以試下

搞乜

三百幾算唔算平

絲打可唔可以分享下點用同功效呀

係咪呢排減價多人上 呢個網成日都死

不了 thanks

懶人包有介紹

嗚 啲matte色好靚

算 佢好大盒 makeup breakup有量過 佢實質gram係多過佢state出黎個嗰gram js啲palette根本係兩條友買番黎分裝一半都可以用好耐

咁買唔買好

又諗起拎把刀斬開一半highlight比人試

外賣協會唔會買 其實colourpop應該搵到好多色 但佢palette會易啲用 唔洗好似colourpop咁煩

諗緊下面果行右邊三隻色點用 俾你地講講下又去咗睇colourpop

又去
會帶D咩呀?

係呀 雖然新版無咁正 不過都仲係好抵用

大家好我係新巴打

其實冇認真護膚
求其執齊一套就算

屌05好撚靚啊 又要買豬媽劇

好少可有男仔會主動護膚
我男朋友要逼先肯 唔提佢就唔做

燒燒地

澳洲絲想問下你覺唔覺有呢支買

我叫舊同學幫我寄十支過嚟佢話冇得賣
明明以前priceline 有 都唔知係咪

我男友都係 好懶

呢排好中意啲好誇張bling bling既眼影

末日既單位係以十開始

早幾日經過cwb見到 冇入去

門市好似唔覺有 下次幫你留意下 但見官網有得賣喎
好用咩 好似無乜聽過呢個牌子

可能我講得唔清楚 變咗好似伸手 sorry
我想知絲打係咪全部撈埋一齊用定點
因為我用完暗粒照有
不過我淨係用b5+b3

皮膚又乾又痕一搽就冇事

講開澳洲好用既野 呢舊梘去背脊同心口啲粒粒世界級 用幾次就謝曬 又平

有冇好用既面膜推介 ?

之前有絲打貼果set都好吸引

講下旅行會帶咩化妝品去好似會幾有趣咁 黎緊去旅行諗緊帶幾多支唇膏

如果去韓國日本依啲化妝品天堂我會帶一支然後去到瘋狂買完即刻用

今日用完cpb枝base
落妝個陣皮膚居然好過朝早
等我實驗多幾日先

而家有少少驚搽clarins唇油，好橙啊
不過堅係好潤

呢隻佢都賣得幾貴

賣貴咗兩倍

我都係咁諗 拎一兩支最常用既算

好似好靚

你

係

點解我連夏天都會乾到甩皮
化完妝皮膚仲差過唔化，甩皮又唔貼
但又想揸粉tune番好膚色不均
有冇絲打可以救下我

做好保濕先化啦 唔係上左仲衰過冇上

佢好可愛

就係搽晒野都唔貼

我都係黃左 所以無再用了

笑咗 咁但應該幾保濕？
我成日都會甩皮 但又有暗粒定油脂粒

點解我無咁樣覺得過

我係澳洲兩年都未買過冰冰霜

臨訓先黎放火

點可以自私買 緊係預埋你地

用曬而家呢枝試！

聽日上豬媽劇睇下囉

雙眼發光

之前買左 隻色係好靚 不過陣味又係唔係人人頂得順嗰啲，我覺得有啲似擺柔順劑入口

可惜有滑石粉

有無上色圖

燒唔著 次次行過啲counter都係啲玻璃裂晒咁既裝飾

滑石粉係會塞毛孔定點？

留名
唔知幾歲傲嬌絲打隻眼真!係!好!撚!靚!
今日特登去左muf諗住買cushion
點知個ba係咁迫人買埋個掃 話係一set 講到冇左個掃唔買得咁 我心諗你理得我姐我用手指上都唔關你事啦
嬲到我乜都冇買就走左

the ordinary 我係眼用caffeine 但千年黑眼圈眼袋好似無咩效
面就用完toner>lactic acid 5%>B5>lotion/cream 左邊面既暗粒已經平哂右面眼袋下仲有 不過就黎m食太多薯片爆哂瘡

好似塞毛孔 之後就會有黑頭粉刺
鳩up

係咪朗豪坊嗰間

apieu lip stain matte fluid toffee nut br01

哇屌 已加入購物車 好似係我杯茶 岩曬拎黎溝色
唔該曬絲打

我係finger shopping 實體店睇好似五十幾咋喎

初黎報到 ，請問各位巴絲有冇一d平民/中價位既護膚品牌可以推介一下
小弟想清咁d黑頭、痘痘同控油
感謝

我仲以為係我問題
之前用左成年冬天夏天都好靚

但岩岩買新個盒用上塊面就好似食左屎咁
又厚又浮又溶到一達達
E家放左係度等冬天再試

我同你差唔多，但唔同嘅係我仲係甩緊皮，但出街又勁出油

有冇絲打睇咗js review kylie 最新出個set野？
啲highlighter 好似好強勁，發光陳可以望下

多謝欣賞 btw 我覺得係朗豪坊果間 佢地嘅西係世界級

我前日又係去朗豪坊又幾好

係呀
我已經一入去就話要個cushion 叫佢幫手揀色 諗住五分鐘內買完離場
點知個八婆係咁話係一set 冇左個掃一定上得唔靚 你唔買會後悔……
真係西到世界盡頭

用緊沖涼同cream
iherb買仲平啲

直覺覺得會好快無貨

有無人會係微博睇review試色佢地超pro好好睇
反而我唔識用ptt覺得個介面好難睇

好正 最鍾意呢d色

絲打係用同樣色號定轉左？

不過佢出個cushion就好好用
成個夏天都用緊佢
完全無呢個問題
但d份量少到

有無人想買grown alchemist? 官網做緊7折 滿100usd free shipping

絲打們 你地去旅行會帶啲咩化妝品
我仲心大心細緊咩都想拎埋去

屌尋日先同自己講唔可以再買野

買啊買啊

我個個月都同自己講唔可以再買化妝品 一入呢個po就好想買野

想試呢個$35 10塊

屎色 係你杯茶

係啊

以前有 而家少左好多lu
台灣blog都幾好

咩都各一 眼影有就帶palette 唇膏就兩三支

微博有無邊幾個推介 仲學緊點用

我都想夾

Juice bar 已經賣曬

俾人搶晒

係用咩fixer

用過第一樣
唔多控油
Sofina日本人版好用好多

d 粉好細 有好微既光澤 瘋狂上都唔粉樣 但持妝麻麻 (混油肌

我都係

不過運費令我卻步

絲打面黃係咪身體問題 如果下巴黃代表腸胃唔好

試下用紅水

我留左tg 呀
不過唔清楚邊位絲打開團

應該未有人開

追完呢個post 下個禮拜去韓國應該出晒血

絲打們仲有咩推介下

上之買左幾個bb cushion返黎 白到西咁

有冇絲用過lanarey既cc cream/粉餅
見到ig reviewer 講到好燒 但上網望過下啲review又唔多
如果好用想遲下去日本買

我見d人講如果搽紅唇既話，眼影同胭脂要化淡d

咁我想問下如果我用鮮紅色化咬唇妝
眼影用清淡色但閃既得唔得架?定眼影完全唔化會好d?

我平時唔理架喎
咩唇膏都可以化咬唇妝 搽少少印開就微
唔係好明 自己中意咪得 呢排好中意啲好閃既眼影好靚

因為聽人講如果唇膏係用鮮色
眼影同胭脂再重手既就會太濃

用過好似牙膏裝甘，好方便。我都係買枝裝

甘
係「咁」唔係「甘」

不如巴打講下budget幾多方便絲打推薦?

第一次買眼影掃...係淘寶度買受受狼眼部套刷好唔好??
(冇錯, 廿幾歲人都冇眼影掃, 以前唔點搽眼影, 搽都只係用手指搽單色......)
睇左咁耐呢個post想學畫得靚d

唔該曬

紫水 我生瘡都用，final year個時日夜顛倒爆粒用佢救返
hydro intensive lotion 我都有。通常我用佢濕敷暗瘡位，貪佢係oil free同有迷迭香精華有消炎功效又涼涼地好岩夏天用，第二日都甘唔多謝啦。
呢2枝野我夏天必備呀！
oil依家用緊chantecaille 枝rose de mai face oil 。好貴，但超好用。

見到5p字仲燥過見到loreal group

你覺得值唔值成千?

絲打你可唔可以唔好再打5p字

我會注意啦

遲啲會去西班牙
有冇邊隻身體防曬介紹？

唔該絲打 遲啲去日本再睇下

我都有用過。控油一般，有光澤感同霧面感2款，我上次買咗霧面感，用嚟補妝一流。我都好同意個撲係垃圾 但性價比好低，買過一次試完就算。妝感係幾滿意，但呢個價錢可以再買好啲

有無要求一定要物理防曬？

無

我以前一年四季都甩皮，你係面定鼻甩皮？可能角質厚/底層太乾所以水油唔平衡，試用下溫和既磨砂，covermark reju補水好好，開始用時覺得無乜特別，用左一排發覺無再甩皮，以前fu 過好多補水mask都無用，慢慢加埋oil溝黎用好夾，無甩皮仲滑左，試過去瑞士乾到裂，塊面開始敏感，用佢黎當mask厚fu即時降紅

呢兩枝野係日本乾到甩皮敏感時買，果時ba建議oil+cream用，另外我有溝補水serum，係日本咁乾用3滴油都無問題，香港用1滴就夠，最後搽cream, 利申個人用法

[/quote]
紫水 我生瘡都用，final year個時日夜顛倒爆粒用佢救返
hydro intensive lotion 我都有。通常我用佢濕敷暗瘡位，貪佢係oil free同有迷迭香精華有消炎功效又涼涼地好岩夏天用，第二日都差唔多謝啦。
呢2枝野我夏天必備呀！
oil依家用緊chantecaille 枝rose de mai face oil 。好貴，但超好用。[/quote]
[/quote]

安美露
我都係俾BA sell, 因為我係草本粉fans幾個月都入一次counter進貢 hydro intensive lotion 回購左2-3次啦我外油內乾好嚴重, 依家注重多咗補水同用油代替cream 改善咗好多

colourpop係想逼死邊個

笑咗

個撒嬌價好抵

平到好恐怖
雖然卓悅好多假野 但呢個唔係skin care試下都唔驚掛

fancl 卸妝

引蛇出洞

cdp radiant cream fdt

想問下絲打眼唇卸妝液除咗B牌仲有冇其他好用?
買咗枝lip tattoo成日好驚卸唔乾淨

如果我眼殘睇漏google doc有講嘅講句唔好意思先

對上個post多謝各絲打既意見
最後買左tom ford 嘅willful
揸上嘴比想像中sharp 橙紅色咁我覺得幾靚
Btw我係time square 個間買 d Ba服務態度真係麻麻

我都係西班牙啊！

我每朝濕塊化妝棉抹面都會灰灰黃黃...

大家有冇身體美白產品推薦？
塊面白過手好多
面用cushion用21都未夠本身白
手仲黑過23

勿 自

琴日先買咗盒胭脂 再買！！買佢老味！！！

[/quote]

窮撚冇錢做

Agger做廢青好悶

我依家等人返黎買嘢畀我食，食完再訓 豬生活

我係傻鳩

唔怕 年少不戇鳩 枉少年

幻覺黎唔好比張相呃到

百幾蚊用一陣發霉又心痛 唔制

我都有興趣呢個

抵喎 又食又拎

如果你追求好細緻既妝感，係值既。如果錢有限，可以試其他開架。90分同88分既差別。

Me 如果未有絲揾你夾嘅話

仲有冇得夾colourpop

邊度？

唔係未有人開團咩

口口

book 咗 但係多過一個人點分 唔知定人頭計

咁無理由買lunch money 又買palette架

想買glossier
而家有㨂色困難症

邊粒

Colourpop 兩盒新眼影都想送
但好似唔係同時間上架
好糾結
等埋買又驚冇
分開買又買唔到兩次50蚊

我覺得應該係使用方法上出左問題 可唔可以share下平時係點用?

Same here

仲有個幾鐘就有得買
驚搶唔到

Shadow palette 10分鐘sold out

未搵到人夾已經sold out

睇睇下又睇到USD48

Agger

多謝絲打解答！即係護膚品就極潤，化妝品就普通款

睇完 cara wu mlbb條片好想買colourpop ultra blotted lip#zuma
之前睇到佢出post已經好想買

missha 我搵唔到有折嘅

送同一粒 邊個會一樣買兩粒
如果可以溝我都想買

我上面有搵絲打夾呀 用咗位絲打&朋友買，絲打買咗7色，我買9色 靚到抖唔到氣

有冇link睇下啊
sor咁遲先覆

前個排去asos 買 the ordinary 點知佢寄漏左支The Ordinary Niacinamide 10% + Zinc 1%
有無人試過咁？

敏感時用磨沙會更敏感仲會紅
可以用下ipsa柔膚水
我混乾 夏天有時鼻頭乾到甩
用左近一個月覺得幾work
角質感覺的確少左 而且保到濕又溫和啲

黃皮無份既色

CS問下佢

missha 個眼影好難一買買兩粒

搵絲打夾啦

等花花cushion包膠

本身想學大沛重點遮瑕 再落少量粉餅 皮膚冇咁重負擔
但搵極都搵唔到隻match膚色既concealer 永遠都有一撻唔同色咁
逼住用返高coverage foundation

自己溝？

遲啲會搭長途機，十幾個鐘
咁大個女未搭過咁耐飛機
想問下大家係咪全素顏上機 連防曬都唔搽？
另外搭緊個時點保濕？
噴保濕spray ？定瘋狂補保濕既cream？
(我見過有人話敷mask，但同行有識又唔多熟既人，費時敷mask咁樣衰

手殘 已經買咗盒cinema secret 但溝極都唔啱咁

我都係 一達達唔同色真係好肉酸 又遮唔到
不過高coverage fdt 好正 岩我懶西

敷mask反而會抽乾，唔好啊

乾肌？
我冇試過坐咁耐
但俾我十幾個鐘係乾既環境我會係飛機用爽膚水抹走啲粉底
然後上精華
一乾就上+補濕水(mac fix+嗰類)
spray因為氣壓唔同好易出事爆出黎 所以要分裝
用棉/sponge上就算，再加好薄既油eg squalene
臨落就用厚cream+粉餅

飛機D uva同uvb先最勁

我照化妝上機 臨訓就去落妝
準備落機就化番妝
不要再說了 真係好憎搭飛機 又要闖地獄呀屌

無防紫外線膜的普通玻璃就可以
左右邊D人就咁放D光入黎都好勁
仲要係冇雲層

上機一定要防曬呀 真係好勁UV
因為啲窗係冇防UV 又冇雲又近太陽 點會唔勁
我通常帶哂D 保濕上機同一定帶口罩
去到中途太乾我就濕水抹一次面 爽膚水抹一次
用好厚嘅保濕再抹一次印印下等佢吸多啲
搽返啲保濕厚cream 之後上返防曬
有時短途機都會做兩三次因為太乾
我上機素顏，落機個晚要敷MASK
試過化妝辛苦到喊

我通常上機前係屋企會沖涼敷補濕mask
一定唔會係機上面敷因爲飛機入面好似好多菌驚會敷埋啲污糟野入皮膚
同埋之前睇過篇野話因爲飛機入面好乾 如果我地仲用mask 呀spray 呀依啲咁濕lup lup嘅野只會俾空氣更加抽乾晒自己啲水份 所以係飛機入面最好係用cream 黎補濕

之前有絲打買錯左 nars dolce vita唇膏，我想講我都試過

左邊係唇膏3下>1下，右邊係唇筆3下>一下
唇筆隻色真係好靚，不過對我黎講乾左啲
絲打有冇啲一樣色又冇咩乾嘅推介，最好香港買到

長知識了

睇完你哋坐飛機嘅護膚程序覺得自己懶過條蛇
我就算坐long haul都係照化妝跟住連埋個妝訓覺

大家好耐冇見
咁耐冇追post一追就想死
終於有時間影我個hourglass collection了

由於大部分產品之前已經swatch過
所以我只會swatch之前跟絲打係net a porter買嘅新胭脂

而家每日都好開心咁好似揀佳麗黎待寢
Hourglass嘅胭脂真心正到世界盡頭！
佢係我生命中唯一嘅胭脂老公

利申：本人絕無任何炫耀之意，呢度所有嘢都係靠自己扮工賺回來的血汗錢買，我純粹想同大家分享自己心中最愛，同埋想畀大家一個參考黎從我嘅swatch中研究下適合自己嘅顏色，畢竟咁貴嘅嘢睇多啲分享好過唔睇。

hourglass blush 胭脂 swatch

絲打留意下唔該 最近好多5p字

伽藍絲好耐冇見

伽藍絲

等你swatch

我都覺多左

伽藍絲d hourglass
唔想入火坑住

我係全素顏 所以我一定唔會俾人接我機 落機個樣太不堪

我係勁曲 整咗負離子再剪!

tarte Amazonian Clay
the oridinary silicone primer

入啦
早買早享受嘛

你返嚟啦

唔好意思 離左題

想請問下有冇絲打試過塊面無啦啦起紅點
入面摸到有一粒野 疑似暗瘡（？）
（我從來冇出過暗瘡 乾皮 所以唔知係唔係 ）
冇理佢一兩日 啲紅退左 但個位就變左一粒肉粒
吱又吱唔到出黎

點算好呀 最近起左兩三粒出黎
係唔係要搵針了穿粒肉粒 挑返舊野出黎呀？

反而我訓唔著 不停睇戲
唯一一次長途機真係素顏 防曬都無揸 覺得有野係臉咁耐好唔舒服

終於買左givenchy粉底
係尖沙咀dfs 個ba講野幾搞笑 佢肯幫我試半邊面 中途有大陸人問佢野 都唔會成程掛住理大陸人 幾nice
見佢幾好就買埋胭脂
個ba叫kristy 好似係

黑色嗰枝好吸引

我想夾呀
之前買左一粒 好正
Tg我：abcdyyy

都係全素顏 大家咁接受唔到自己素顏個面？
但我唔覺得你地咁差wo 之前貼圖好多靚女

我想買呀

亂入
早幾日為左退稅攞埋呢支 原本無諗住買
呢支望落都唔錯（未開）
屋企支rmk 可以要黎收藏用了

素顏JJ
搭20個鐘機成面妝好惡頂
訓醒d眼屎口水係哂度，落妝好麻煩 最多係畫條眉

apieu 花花 cushion 包膠 first impression

搭親長途都唔代妝 懶西一名
有時con都唔帶 太乾
最多落機去到住既地方執番d眼耳口鼻

化 自

戴con更加接受唔到
勁乾乾乾
乾到隻眼好辛苦
一係就除完再戴
但中間過程係個位做又污糟
係個廁所做又唔見得乾淨
所以戴眼鏡係不二既選擇

一個人既話，會係過關前搵廁所執番眼耳口鼻
廢事太頹畀人周

有冇掛住我？

上機都係訓所以帶眼鏡都冇所謂
但同朋友/同同事去想保持形象就會帶

之前有人講左 lipstick
叫flat bar

一去旅行咩形象都無哂

[member]我自己無論上cushion定粉底液甚至礦物粉 都係上左concealer先再上粉底
利申 非專業9upper
[member]

又柒多鑊

tonymoly flat bar 2號色
因為太自然 而且枝野份量本身極少 所以袋左係手袋一排 好快用晒

頂唔緊 素顏好無自信

我唇膏wish list已經排到唔知邊度

實有㗎

香港會唔會有地方可以試色
佢都唔算平 揀唔岩就揼春

Dior Lacquer Stick 740 924 620

試咗
好準呀

我都係用呢個網

俾你搞到心郁

柒左

我都係 基本上出咗自己住果區就冇可能素顏

唔知點解永遠都係無洗頭/無化妝/個妝好柒嗰陣撞到熟人

想問下留蔭既絲打們
你地如果劈蔭長左
會自己剪定去salon剪？

同埋著到頹look就一定會撞到 仲要撞到啲仔仔
化曬妝又撞唔到

係喎! 次次都係「呢呢啡啡」落街食個飯先撞到人

嘩澳洲絲仲未訓

以前讀書留齊蔭會自己剪
而家唔再齊蔭就會長到頂唔順先去剪

懶西 好怕坐salon

素琳你搞到我心癢癢

有無絲打用過elegance蜜粉餅？
岩岩係微博見到比佢地燒著左
但要成千蚊 唔係好捨得

伽藍絲
Dimdim開心使用中

嗚啊一放假就訓唔著 呢邊就快三點半

呀sorry 我岩岩先追完#60
而家睇返唔該哂

邊枝

想問有冇絲打有amika直髮夾 本身想係amazon到買，但我見佢個預期岀貨日期係7月中 唯有放棄 轉戰官網到買完去集運到再寄黎香港 應該唔會ban掛

同場加映Paula's Choice bha2%同防曬
右邊係送既travel size primer
用一排再上黎包腸

放心要ban好快就會收到email

絲打咩肌

我都唔知點先啱架
不過我好耐以前係舊登聽過絲打推介既反轉化妝法(係咁上下名) 之後就慣左係上完concealer先上粉底
但我上粉底係用bb拍開 cushion就用個撲 又唔會抹得走啲concealer既
同埋化左咁多年妝 都知道曬自己有咩位要遮
個人習慣姐 冇話邊個啱邊個錯既

740同chili好似

我都係咁化 用撲類就咁上，用掃就上左粉底再concealer

而家個頭成把雜草咁，等唔切amazon

絲打係pc官網買？
我之前就係比佢地官網cut過單

我都係上左遮瑕先 感覺上膚色均勻d
同埋我買唔到一隻完全match 我膚色既遮瑕 所以上完粉底先上遮瑕會有少少一撻撻
我只會用海棉上粉底

Agger 化妝冇話啱同錯既我覺得
我都係上左遮暇先 因為我黑眼圈勁所以要用corrector同偏蝦肉色遮暇
跟住先再上粉底整匀成塊面既色

jeffree star有米到有私人飛機

大家覺得mufe hd powder粉定餅好用啲

但個直髮夾應該係全球通用電壓 你兩個都燒左？

其實我怕連官網買都要咁耐 我決定博下

集運地址一試無妨 大不了ban左搵第2個網買

買個嗰啦 細嗰個放棄算，夾完會搞到頭髮差晒

[/titanium嗰款計埋運費$870到

油性皮膚一直咩護膚品都無用
額頭有好多暗粒 + 黑色一點點
想開始打理下 應該點入手

好 而家用唔知乜牌嗰啲直髮夾唔好用，夾極都夾唔起個內彎，同埋夾完啲頭髮好旱

兩個真係差唔多咩
利申油雞

我係兩個鐘內就打回原型，有時會諗，我究竟夾黎有咩意義

唔知會唔會有人知道Swisse呢個牌子？ 係澳洲一個好撚出名嘅保健品牌子
然後我發現佢護膚品個條line都幾好用
其中一個係detox嘅mask 我覺得完全可以當係Kiehls白泥代替品 仲冇Kiehls個仲刺痛感 功效一樣但價錢平勁多 冇記錯好似係100蚊都唔洗
影左少少相 可以參考下 我覺得幾好

係呀唔塞好冇安全感
其他我唔係買好多野啫收納冇問題

包色絲又miss咗我

[/quote][/quote]
係呀 成日冇嘢做就走去chemist warehouse鳩行睇下有乜好買

屌del quote del到錯撚曬

仲有咩推介

求個mask 名

澳洲絲未訓姐

OGX洗頭水coconut water 油頭恩物
不過價錢好鬼 有時特價AUD9有時AUD15
雖然唔係澳洲野

用過Argan oil護髮 無乜料到
上次係Priceline AUD9 double size

中性偏油皮膚有咩平價啲既洗面奶推介？
主要想控油保濕，如果有埋抗痘更好

軟過3m
隔音過3m，見到我囤咁多盒就知有幾正啦

Lip tattoo係dior嗰支?
係既話絲打未搵到超勁眼唇卸妝都唔好用住 真係好好好撚難卸，而家都未敢再用

下我用細夾冇問題喎 不過我係門市，肉赤

嗰條line 都好用呀

好想試
我用開3M 個啲 想轉 邊到可以買到
又或者仲有冇其他推介

Sor 太心急 冇del code
原來上面講咗

日文絲
Dimdim夏天用好正

又黎 我等無念絲覆

其實一枝洗面邊有咁多功效

同意 我既要求只係洗得乾淨同唔乾

控油保濕抗痘好似唔係洗面奶要做嘅嘢
你都唔會要求一架單車行到跑車咁快

其實無話邊個方法先啱 我都係concealer後先上fdt 個人覺得遮得仲好 加上我係用sponge印fdt咁上 所以唔會推走晒d concealer

化妝step無特定步驟/方法 最緊要自己就手 例如有人畫左眼線先夾睫毛上mascara 又有人調轉上左mascara先 無所謂架無話啱定錯

搵我？
我唔識覆

睇要咩妝感（好似係）

可以睇下懶人包有咩幫到你先
唔明再黎問呢

幾桶
咁好用

日文絲

好多暗粒應該去針清 快見效

我自己用粉因為覺得d粉好似幼d
不過琴日陪fd買左個餅

其實落唔哂 有時帶埋紅水抹
再用清水抹咁
所以落機去酒店要即刻卸妝
費事焗到起粒粒

以為會有loveliner

好青春好有活力 覺得後生左10歲呀

終於搵到同我一樣習慣嘅人
一定一定要塞住耳仔先訓到
耳塞我係卓X買開 $3x一盒得幾對好貴

740同620都有d性趣

期待用佢

我都揀左粉
貪佢可以bake埋

咁多位早晨

返嚟未

welcome back！ 好多個鐘不見

con會唔會 ？
最近發現左款con勁撚靚
我試過戴黎影passport證件相都ok冇俾人彈番黎
不過張圖唔係我自己影 日光下睇落明顯 但真係好靚

連耳筒都囤

絲打眼睫毛好長

返到香港喇?

我都覺好靚 但呢種色 素顏戴唔好睇

我都買左仲未捨得破佢處

其實係講緊咩
見唔番原句

伽藍絲講得既都係肥牛
買左dim infushion

番到黎未

好似幾正
本身係咩髮色？

一樣 睇岩色就買

code岩都會柒

有冇上面圖可以j

你琴日又買左枝

lihkg有時會係咁 preview果陣無問題 但send out就中伏

好多暗粒 不了

thanks
燒唔著

我買左個幾枝仲未到 唔買住啦

Hourglass dimdim

初初看到肥牛時 我是拒絕的 ....

香港機場真係世界級 可以等行李等成粒鐘
番緊屋企啦 準備比我燒死未

Welcome back
我上次去上海出trip都係 架機已經delay
番黎仲要等成粒鐘 勁燥

隻色好靚
我都準備染返淺 不過返office冇得玩太誇張嘅色